幫手搵人 急 有手足琴晚係酒店比狗搜到火練成陣

大家快啲諗計救下佢
佢好似比人搜到啲原材料
班狗話係收到情報 拎埋搜查令入黎爆門
聽朋友講話門就真係爆左

間野係銅鑼灣尚棧精品酒店
聽朋友講話係9月30日夜晚11點左右比狗踩場

入黎幫手救人

我朋友話無喇喇一大班人上去嚇死佢

幫手推 我p牌

推呀屌

會唔會有人幫手推

依加係咩情況？有律師跟進未

我唔清楚 就係想知

下。
咁send 比星火 / 612 先啦，問連登仔有咩用

推到佢家屬幫手

幫手堆

報料上去

睇下幫唔幫到手